now影到速龍又濫暴濫捕同打記者

行過咩都冇問就突然撳咗人哋落地，人哋冇反抗又再撻人落地話人反抗

/left]

根本就鳩拉啲人，再睇下你個身有冇野，搵唔到就靜靜雞放走，但係可憐嘅無辜市民已經一心傷

個女仔睇到喊

好慘...個𡃁仔幾靚仔

psuh

等公審

Push

黑警仲屌翻人轉頭，真係冇人性冇羞恥之心架喎

啲警仲話人咁大聲講你都唔聽 撚有人反抗你咩 真係on9

推

要反抗你個啲一早打撚死你啦
夠膽咪入返沙田再黎多轉

真係難以想像當日新屋嶺班兄弟姊妹當晚所受既惡耗

狗改不了吃屎

係鳩拉，唔會靜靜放，困你48小時，再告你上法庭，搞到你一身蟻
中共係要用武力建立白色恐怖

已經係日常 日常就變到唔係新聞 呢個垃圾政府真係想迫人攬炒

唉

最撚慘係又告唔到佢，不如直接宵禁限制30歲以下嘅人夜晚出街

已經麻木左
因為佢地唔會有人性，亦冇可能改過，香港有佢地就唔會安寧